Nikon D850黃到屎咁都話唔黃？

明明黃過屎，唔好話直出黃
RAW轉色都係黃，一係白到死屍咁

執得

拿，D850果種屎黃之所以後製變屍白
因為果種黃響調整Orange既Luminance果時
會直接變白，而唔係變紅潤
直接較Yellow同Red補都救唔返

你好鍾意的DXOMARK，
畀D850足足100分!

所以咪話高分低能

唔係佢高像素拉高個分

佢應該廢過D600

師兄 為何咁大力追擊NIKON，講來聽下!
我講先，
1.我枝300 f4 枝枝聲死摩打!
2.無出16-35 f2.8
3.24-70 f2.8 脆弱， vr大枝貴
4.28-70, 17-35, 小黑四，三八四 易死摩打
5.D600 快門甩漆

但...
1. Nikon 枝枝大燈都有a mode, canon 有d無
2. 用得Nikon係因為佢可以支援AFD鏡，可以平少少玩
3. 多老師傅用，問人都易D
4. 我覺得小黑五好靚!

BTW 我好討厭呢條友!
話自己係 "悉尼XX"，係英語世界，講普通話!

所以突登引佢

另外無左個女女睇就更岩用黎屌Nikon

小黑5的確靚

小黑六衰唔夠放大率

小黑七就追唔上其他廠

係對焦快

你識咁多NIKON野!

大陸既示範

唔係死綠就係明黃